其實瀨粉個質量係咪好低

次次食完一碗都好快餓

飲曬啲湯就啱啱好

唔敢，飲完好口水渴

mass?

咪就係講緊mass囉，懶醒捉人用蝗語

應該唔係，落左澄麵、有澱粉質

米粉應該係最低？

我問清楚咋嘛
咪咁快屌住啦

米粉都有一樣既感覺。
樓主同意？

食果時好似好飽，過一陣就餓
最飽肚係街市炒銀針粉

唔知邊個先係懶醒嗰個